今次真係好大件事！

我有個雞蟲朋友平時淨係識叫下雞飲飲食食，食次竟然主動打電話比我問我出唔出金鐘反送中